hkbn屌唔屌得過

見到hkbn有個4g 21mbps 15gb $108一個月
有冇Ching用緊? 有冇伏

你想斷線咪用囉

好似租支那移動條線

依家差左好多！懷疑佢轉用支移條線

返大陸打幾個電話收你500

重有咩伏會中？

用左4年，近年狂斷線